笑撚左 石油$0 你教我點輸

如題 之前有個師兄 唔知宜家佢點

lm

Push

唔知佢有冇買中銀"原油寶"